(熱狗篤數)唔認唔認還須認

條友鬼拍後尾枕！

loop版

其實真係唔洗post晒啲ip出嚟
用youtube直播，就出到個總人數啦
仲可以唔洗起server，慳番一大筆

大佬，鳩達佢地心虛成咁，邊夠膽做依d嘢呀

光頭達成個光棍咁，一做即係拆自己台。

綜合一下

1.其實真係唔洗post晒啲ip出嚟
用youtube直播，就出到個總人數啦
仲可以唔洗起server，慳番一大筆

2.但係，點解唔用youtube?
因為youtube無得篤數囉

3.咩誘因一定要篤數?
因為有廣告客户囉
廣告客户睇人數架嘛
所謂叫做target audience
唔通得200人我仲比成皮嘢落廣告咩

4.邊度有廣告?
除咗過場嗰堆廣告
勁多植入式廣告同產品推介
或者贊助推廣諸如此類

5.有咩例子?
笑死朕介紹電影
國立大台介紹劇集同market place
動漫打機一大堆
仲有堆event推廣
咁當然有啲係廣告有啲唔係廣告啦

6.btw，又屈話黃毓民叛變佢地，同佢地決裂，話黃毓民啲人攪佢地，其實又想consolidate啲聽眾，呃多啲課金。
實情就係自己攪清算攪到神憎鬼厭，清算到人地留意番熱狗轉頭。

唔啱請補充

鳩達噤大個人最老實呢次

佢一爆真話全部人靜哂，唔敢出聲。
可能諗緊要出幾多post補飛。

762做音樂做多媒體
都心知肚明啦

又有廣告客户比人呃!!!!!!

點解?
點解我篤數會比人發現?
點解謎之音咁on9?
點解~~~~~~~~~?

屌你影到跳樓咁款 . . .

屌你熱狗擺上youtube d片 條條都係得幾十幾百人睇
痴撚線

有冇文字版

等緊樓上住戶掟部雪櫃落黎